有無咩女仔名聽落好靚/qqqqq

Martha
Chloe
Catherine
Jessica
Charlotte

柒名
Jackie
Carol
Apple
Coral
Joey
Yoyo
Suki
Yuki
Kitty
Susan
Sarah

諗到再加

純粹講個名only , 並非我識邊個xxx 好相衰

Alina

Jessie Pinkman

Jessie Jesse 男又得女又得 Pinkman 係姓嚟

Joan
Christina
Paula
Theresa
Laurel
Joanna
Minna
Minerva
Kylie
Sherman
Madison

wor

Selina

carrie lam

個人認為呢堆屬於

Mare

Carrie

Nicole/ Natalie

平心而論 就算唔聯想落777 到carrie 呢個名都係7

breaking bad

Regina

WHY DID YOU SAY THAT NAME

未見過

夜嗎喺見到紅字好驚

Why did you say that name

Luna Lovegood

咩牙

Fiona

Angelababy

Kayla

Medicine

好似歐美堆Porn Star名咁

呢個都好好

Abcde

ab ce de 讀音唔錯

chloe

諗住將來個女叫呢個名

補充番 係憎呢個名

點解

Celeste
Emma
Sophia
Iris
Zoe

why 認識嘅Chloe 都幾靚

因為你潛意識諗咗林奠

我覺得Lily呢個名好靚
但而家好少見

唔關人事 係唔知點解純粹憎呢個名

就算唔靚呢個名都加左分

Janelle

Celeste好優雅好古典feel
不過同時好少人carry到

Joanne

點讀 射lest? 射leste 定事lest

好食氣質

晒叻ste 大概

覺得聽落去好活潑 好pure好true

笑左

yoona

射les ty

又好似幾啱

韓雞

Venus

太少見既英文名會好做作

唔關事wor 唔通叫家明 俊傑 子軒 呢啲好貼地

Yeah baich

Venus 同 Venessa 都ok

Mavis:

pull

Yeuk -wah Cheung

始終唔係外國人 可能怪怪地
如果本地人改英文名叫Venus
就好似外國人改中文名叫 金星

ok ge

Sophia呢一直都覺得幾好聽呢個名

gdgd

魔女Carrie

都係嘅
不過我覺得你氣質carry到就冇乜問題
好似Penelope咁 其實好強烈金髮鬼妹嘅味道
但有同學叫呢個名 好唔襯 懶特別feel

Gege
Mavis

點少得Regina

似藥物名

Jessica好八婆

波驊

Pussy

色(普通話)+less

Mary

Mikamiyua

中學有個靚女同學叫Natalie
靚就ok
但聽佢講反而俾女仔排擠

Venus 冇翻咁上下真係唔好改
識兩個真係靚

而家變左公廁名逐家數嘅feel
Audrey
Ariel
我覺得呢2個都唔錯

Raina
Irene
Ines
Greta
Peony
Sofie
Viann
Anneliese
Adelaide
Veronica
Kris
Ellen

另一個問題係唔識讀

Kylie

好有氣質嘅名啊

audrey 幾好當然柯德莉夏萍係靚

我麻麻地Natalie
唔知點解會成日聯想到雀巢咖啡

可唔可分享中文?
我先
珺堯

學是學非個小矮人咁嘅都ok嘅

笑左 半夜笑點低

Theresa

我讀出嚟以為係Vagina

若希 唔關隻臭雞事

Kayla>>Venus ge 形住venus 有公廁味

咁唔差在Diana 再加埋Elise

屌 笑咗

Diana Elise

好難聯想唔到身邊識嘅人, 明明係好名但識一個好撚7嘅就即刻變垃圾名

啱 個發音問題 加上個名好八婆feel

唔好再推Kayla 一陣我將來個女就會有個公廁名

爸打老婆有左 已經知係女

Josephine

Diana 成日令我聯想Princess Diana

反而因為公廁名
Mary
身邊無人咁叫

想要女多過仔

Ingrid / Audrey
聽落好有氣質咁

一定唔會係Carmen

呢個名以前太多人用
宜家可能比人感覺好老套

Coral梗係柒，好人好者叫珊瑚

女正吖 香噴噴

有frd 中文名叫kaman
然後英文名就肯定係呢個

係咪叫親都好撚大波

咁多人叫apple
不如下次叫Durian

carol=人名
coral=珊瑚
兩樣野嚟

Mia

細個個工人姐姐叫Theresa 好大波 + 好大隻

詭負

Charmander
Ditto

Dahlia

Scarlett
Helen

有個中同叫 blueberry 因為佢個名有個藍字

Athena
Bianca
Eleanor
Florence
Diana
Louisa
Olivia
Scarlett

你自己打Coral #1

scarlet helen

我自己都唔為意

Katrina

個人Prefer Charmaine
個der有啲做多咗嘅感覺

Ditto反而第一次聽

單丸非你專利

其實好多名都好正 係多人用先變公廁
例如Anna Alice Emily Isabella Olivia Bethany

方皓文

劉蓮?
陳萍果?
諗諗下唔少人用中文明黎改英文
有個叫X智X
英文叫Chixxx

唔知點解聽落似dildo
sorry

Tiffany

又忍唔住笑

啊 好sad 原來我個名咁公廁

百變怪

唔會再有人改名叫Carrie架啦 尤其姓林個啲

Kelly

Martha 一聽到就諗起BvS

後3個比較少 但係都就變公廁 前3個真係梗有一個係你附近

原來你係絲

正

會唔會比人改花名做jelly

Crystal
Cheris
Audrey
Ariel
Christina

呢d覺得ok

Teresa Cheng

That's me

Sabrina

月娥

Florence
Scarlet
Sophia

屌 聽日開始要叫做Audrey

Heisenberg
Tuco

唔好行埋黎 我臭架

Brittany

係咪中學老師改？

唔想做毒販

Claudette
Laurie 呢兩個點睇

唔關事囉

啊冰 好正

Sophia Chan

正經
我覺得 金庸堆女主名好正
有時代背景 父母願望 伏筆
(姓)龍女

個意思都正
水仙

nice

Nigga
Serene

Reiko ellen

小學要英文名 屋企人覺得英文書上面個Mary幾似我就一直叫到依家
啲朋友都話幾啱我
但係我想改 好老 80年代feel

Nigga?

Claudette好難carry abc或者mix嘅都勉強carry到 但港女用真係好做作

Laurie ok不過似係貴婦啲frd 姐係月娥啲婦女朋友

Nigger 用呢個英文名盡量唔好出國
好易比黑人打架

Andrey都好

pokemon?

相同
我鐘意人地叫我中文

你想要翻M字頭嘅名？

Marie
ma-reeeeeeee 即刻高級左

Lily 唔係百合咩
識人叫呢個名

Maeve 如何？
讀may f

屌 我中文名都好柒
又係老套路線

Chloe

yesssss 你點知的

女仔太容易估

勁過鳩sir

Miranda

Westworld角色xd

非英文拼音名 好做作

呢個好似幾好

溝女一流

識貨

中文係武俠小說名
拍過電視劇
最多謝屋企人俾我

都係 不過幾好聽

好想知 好似好特別咁

Catgirl

Shiloh

呢個香港得一個人carry到

Clementine
Jamie

我叫吳知

Dorlina

Carriage lau

anson

男仔名喎 我身邊識嘅Anson都有成5-6個 公廁名

Jessica除左簡淑兒都諗唔到咩靚女
識親d Jessica都係阿姨 無乜運

陳方安生係男人？

Or Alena 俄國名

sorry but 整容嘅

sor
咁你有冇比人笑過？

diu breaking bad？

biatch

Ariana

Aurora

迪士尼系列

認同

拉

Rapunzel

ava

My name is Skyler white yo
My husband is Walter White yo

Clementine

極光

好多人連自己都讀錯

我識嘅Natalie都唔係好野
利申:讀女校

Sexy

sally

一間學校都幾十個

agnes

正 the walking dead game

pussy

Cynthia
Aaliyah

其實點分係名定姓？

Martha?
Why did you say that name !

Michelle

Brittany 喺外國識人用
個名好靜

垃圾

話說刁大大有冇洋名呢

clo 兒？

好似有日文名 叫寂寞

係咪因為諗起Venus Ko

Emma

嘛嘛地 就算有妙麗加持呢個名都係偏負

Icy Ice

Ariel

Mura

Gerda

jer 大？

Josephine

覺得三音節嘅名都係好聽

May May

讀音係apped(鴨特) 喎

咪 ab si dee , apped 係咩事

Stephanie 呢

jessica ? 我識有個肥婆叫jessica ， 諗起都作嘔

Ami

yoyoyo

Isabel

識親嘅chloe都八婆

Charlotte正臭雞

pinklin

臭閪=Candy

Cherub

法國最西北地區名, 中世紀曾經獨立

濕9

杜麗莎：hi

要活潑點解唔叫 sodium ？～

用日本名做英文名嗰啲
乜抗嘢Naomi
Suki
Yuki
Asana

da字尾都柒柒地
Amanda
Brenda
Linda
果啲

Iris

點解我睇youtube 佢教人讀係2個音

你問蘇施黃個老豆

qqqqq

pinklin會唔會好d

jimmy

Jenna
Lara
Clara
Tamara
鄭若驊

凱晴

橋本alina

Tia

受到Friends影響，Emily，Emma 都ok
中文就王語嫣，語笑嫣然；好多名好聽又引典。疏影，窗外疏梅篩月影

肥婆

Pull

iphone會係咁autocorrect做jelly
試過有個frd連續打錯幾次...

點解會聯想到Na

好正 好有笑點

Thea都幾好 不過比較wild feel

叫親 Lilian d女都幾正

Veronica ><

ana

好活潑

不過游BB都係叫Regina

食屎拉, catherine jessica 成街都係

Holly

Aurora
Verseau
Effy
Cassie
Aphrodite
Athena
Themis
...
諗到再講

Hoi ching

拉

Naomi 之前有朋友叫, 特登去查 發現原來係普通外國名 並唔係日本名

Francium

其實我想問好耐啦，我英文名叫water, 有冇人同我撞名， 同埋係咪真係好奇怪

利申：當年呀爸亂改名

Vicky

咁你都話係亂改。。。

程靈素

識人叫water

Bobo
Apple
Dada
Nana

亂改都可以聽落ok㗎
明顯我中文名就係亂改啦 但從來冇人judge 過
除咗我一家之外冇人知道係亂改
而且又唔少人聽到我中文名 覺得好靚 以為係外面 叫改名佬改， 因為有水火土

Co兒

叫得agnes都係臭西

Hey yo Mr. White!

唔好再吹奏呢條友 一啲都唔正

Naomi聖經人物名嚟

Viebbe

識親 Venus 都係姣

：Lorraine
：Christy

Btw 善用不推文

比較難讀同有氣質果啲名香港冇乜人carry到
Charlotte
Chantal
Caroline
Janette
Cheryl
Bernadette
Bernice
Gwyneth
Scarlett
Amber

發現自己幾鍾意t字尾
咩咩ly咩咩a果啲有啲俗味

Zoey

百合呢個名真係好撚7

嗰嗰係Chinese Sacred Lily
lily泛指白合

Narcissus

Solo a

Leanne

簡淑兒都話靚你都幾撚識唔揀飲擇食
整晒容都咁柒佢真係世界第一人
同樣係大執 人地angelababy就整到咁靚 佢就整到成嚿膠咁
睇嚟個醫生真係好重要

真係好depends on個人係點 your face...

Yvonne
Analysis
Anastasia
Ashley
Elsie
Kenna
Louisa

Isla

Sir-les

好多名唔適合中文譯名
Fabienne
Alexia
Caroline
Selina
Jasmine
係啲偽abc以為自己carry到先會改

ching識貨
金庸嘅角色名真係好正好有仙氣
我覺得最仙嘅女角名係王語嫣 男角名係風清揚
同埋女主嘅名唔係隨便改 係跟古籍改嘅
例如笑傲女主任盈盈嗰名 出自《道德經》嘅「大成若缺，其用不弊。大盈若冲，其用不窮」 嗰‘盈’字對應住男主令狐冲嗰‘冲’字
天龍女主阿朱同阿紫 嗰名出自《論語·陽貨》「惡紫之奪朱也」暗示阿紫係歹角 佢唔係奪走男主喬峰(阿朱未婚夫) 而係奪走女主戲份 因為阿紫多戲過阿朱

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

asuka

Edna
Flora
Thedora

Carrie
Regina

Gillian

我覺得mavis好正

Charlotte 呢個名好典雅 以前通常都係皇族或貴族先用 追溯到14世紀有法國皇后Charlotte of Savoy 到今時今日英國威廉個囡都係叫Princess Charlotte of Cambridge

Valerie
Abigail
Gwyneth

有幾多人真係識讀先
讀做長音(lee-lee)真係好柒

狗名

改做walter咪得

識親叫Anson嘅女都好撚正

Li

我有個frd叫Ana 幾特別 係咪common frds

Sorrie: I am Sorrie

但除左呢個人造人我真係諗唔起邊個叫Jessica

靚嘅就Claire / Joanne / Kylie / Casey / Katy / Priscilla / Audrey / Rosie / Grace / Michelle / Taylor / Cassidy

唔鍾意用日本名做英文名
感覺係臭雞feel或者貪錢港女

即係個名全部後尾叫嗰啲
ca / ka / ki / ko / mi / sa / na嗰啲
以前中學有呢啲

仲未見到自己個名

Harper

7

Science bitch!

叫親Annie都係靚女

Jessie 都幾7

Harper Seven 係碧咸個女啊秒速打面

Sor ching

fucking

太特別好做作 我覺得一個華人有四個音節嘅英文名已經做多咗